公司搞交換禮物，budget $90-$100

請出招

12蚊店買8個大細唔同既禮物盒一個裝住一個

米兩包

晉晴毛巾/袋

送禮啊？ 藍罐曲奇啦

買隻

班同事應該唔識

load唔到 咩黎